[港燦] 一人一個比買樓更高嘅成就

做傑青

有女朋友

搵倒個一對自己死心塌地嘅女仔

用錢去控制一啲野 掌控一啲事既發展 例如當你試過用錢去令一個人去做佢從來唔肯做既野既時候 你會發現錢除左買樓 仲有更多野可以玩 你會覺得人生唔係為層樓有層樓就叫有成就 每個人每樣野都有個價 唔係多與少係你幾時出價同點樣出價 呢啲就係有錢可以得到既成就

買兩層樓

成就人地既成就
優質跑道

肥婆

依家啲肥婆好有自信
個格仲難頂個班靚女